{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 금강장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2人基準であり、特殊客室は直接人数の確認が必要で追加費用が発生します。 チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になることもあるため、持参してください。もし、キャンセルした場合は、払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に注意しなければならず、過度な騒音により退室となり得るのです。 客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室は直接人数の確認が必要で、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になることもあるため、持参してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "キャンセルした場合は、払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意しなければならず、過度な騒音により退室となり得るのです。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 426
    }
}